有無人覺得catgirl幾正(心心眼)

不了 養唔起

你可以的。

ken好高

點解我明知有圖都要禁入黎...有冇人可以話我知我咩心態

究竟ken點解要作踐自己

羡慕？

見你咁有誠意就送多張畀你啦

咁人地鍾意你理得人姐